秦國特警訓練基地開左MP5、Glock 射擊課程！

二萬三千元 （不包機票）
想去但無錢
不如搵個去左番黎再教

推呀屌

淨係訓練好似唔夠，要包埋教材運送本土

冇錢學

諗下都開心

想學埋Sig P250

我教你地

程至美巴打就正.... 屋企一定成個軍火庫咁

真？

好正，但係咪講泰文

沙瓦滴卡幾次就明啦

學有咩用，有把鎗先有用

有錢都冇槍啦

果d 課程好鳩，我教你地都得

打過實彈比賽，DE,M500,M82都燒過

香港人上網搵下說明書 就玩得掂

1. 講咩文?
2. 無武器=作用不大 開近身格鬥 小隊組織 仲好

到底有冇水魚真係俾錢去

項少龍親自教授

知彼知己，百戰不殆
同埋開多啲槍會唔會對戰會警惕好多+識快啲正確應對？

小心啲資料會唔會俾POPO收集
返黎俾人跟蹤針對

去金邊射rpg啦

香港人學咩都快

班扮示威者既狗就係用Glock

要齋識射既話，買把氣槍練都得啦

其實槍操作大同小異
除非持槍需要特別姿勢
唔係GE話上手摸一摸就識用
當然要拆散再砌返另計

咁撚貴

拆好易，同仿真氣槍差唔多，無見過真，但utube大把

用就好易 砌就可能要學

不如用基金D錢比D比612去咗台北D細路,送晒去西點同海豹啦.老美成日話同一戰線,咁呢班細路反送中功勞最大,意志最強. 話晒間接幫咗老美一個大忙.無理由托手踭

去得美國,接受嘅係真正專業嘅訓練,就包括埋更重要嘅現代戰術,協調,全體系作戰.......軍事管理.

推

根本應該要搵個激進親美派 令美國可以比槍比裝備

不如你開 post 教啦
拍埋片更好, 小畫家大法都得

講咁易呀 流利英文 強健體格 兩樣有一樣都已經好難得
咩西點海豹係要兩樣都有
你估人哋肯幫你湊仔由零開始教咩

西點話入就入咩

無知一問
實彈比賽係指打靶？
其實佢哋點防止有人發癲射鳩人

好彩既, HKHRDA 過左, 恐怖分子收憸番
唔好彩既, 再惡化落去, 真係有機會學以致用

唔覺係咩問題 利申 氣槍打完IPSC 實彈打30發就拎到節奏

[鎗械知識] 最普及最易操作既3款鎗：Glock AK74 ＆ AR15

一係睇 post 學住先, 我之前整理左d資料

有冇教材送港

留你太空機TG 我叫我朋友 TG你

學住 IPSC 都好

射完之後無槍就算9數啦

無槍學嚟講閪
講緊水槍

呢種
冇架,真係講個信字

屌都on9,去波蘭捷克個d兩千蚊已經一堆自動步槍比你打

實彈有 實槍警/保安係到 同個個都有槍，識槍係身 佢打到幾多個?

?

冇人拎AR係看台後面咩

真唔知 個個埸唔同掛

前線應該比我更需要學 我只係跑唔快又唔打得既廢柴

係到教 / 開post 教啦, 又唔係咩秘密野

拆砌 可以買GAME 學住先

有冇到會服務

原諒我有啲歧視

IPSC同Wargame嘅分別在於
對面識唔識射返轉頭
他日我哋喺香港掂真槍嘅時候
可能wargame嘅技巧
(搵cover 走位 團體合作)重要啲

當然IPSC嘅micro skills都重要

八月份去泰國旅行休息
專登試咗燒.38 Glock17

先專業訓練咗D細路先.訓練咗出嚟,日後做領導
美國都欠612班細路架.

老美都欠612班細路嘅,呢班細路論勇氣,膽色都足夠入

兩萬幾可以買幾支軍用啦,係話.

MP5好撚貴架

岩呀
教學根本唔重要
正如打機都skip教學

有一點要留意,你去泰國旅遊係無問題,玩呢D嘅話,泰國佬隨時將你嘅資料比埋國安,無端端凸咗個頭出嚟.
好多海外民運佬都避免去泰國架.去咗唔係比人落毒瓜咗就係被送中,例子好多.

報名用VPN／太空E-MAIL報名
出國用旅遊名義
分批接受訓練
訓練要搵同中國無聯繫既組織
比起浪費錢打官司，訓練有意義多了

你唔好鳩傻啦.612 D細路會同你我一樣咩?
應該有咩待遇,美國佬識得衡量.

你知唔知有幾多民運佬行泰國緬甸呢條水出事架?
彭明, 張健, 桂敏海...........

打少啲機
真正開槍無人會撳實黎射
會過熱

香港的確有需要訓練自己的戰士
封網在即，23條、集中營亦緊隨其後
無數監控鏡頭在不久後就會在香港安裝

我們難不可能香港本土建立遊擊隊、地下反抗組織
與其用錢打官司，我們真的要用錢將志士送到海外訓練
那怕無法反攻香港，至少都可以像以色列另覓地點重建

泰國的確唔多OK
之前就唔比黃之鋒入境
國內一定有親支那勢力

搵笨實

做嘢起手要高級D. 612 D細路(特別去咗台灣或其它地方果班)去西點,海豹係名正言順嘢嚟.

咁又係

太高級，難以批量訓練戰士
學校太出名，支共好容易察覺

其實體能係極緊要

4把推桿 好易用
利申 地盤jj

香港有教材買既.不過要窿路
利申: 冇窿路

３日咁少真係學到

其實去美國點玩都得

我諗俾你摸下響下, 教d基本野就算

衝鋒車內有三支槍坐鎮，分別為雷明登、法德魯防暴槍和MP5輕機槍，如發生暴動時會攜帶AR15來福槍，車上會有各十顆橡膠彈和催淚煙子彈。槍械展示，由左至右：AR15來福槍、法德魯大口槍、MP5輕機槍、870雷明登散彈槍。（資料圖片／黃偉民攝）

想你教多啲

現實係會命都無

一定要親身燒過鎗先可以開鎗
要感受個後助力先開得

求其搵個spy去報名，加個微型攝象頭都得啦，返港過關再捉人
洗幾皮野的話，暗網啲人心諗

個course會唔會有警甴份搞架?

咁講 老美都係講著數 佢既然想香港做抗共前線 當然卻之不恭
但外國幫你一定唔會 人出豉油佢出雞
個人建議係叫佢提供訓練同裝備 再加比美國海軍駐港
比個感覺係香港人出命 老美幫我地制空就得

發夢打怪實有機會刷裝

can't tell, but some say Thail is dangerous

IPSC堅有用

上網睇教學會好難咩
準繩度靠練

shooter are u ready

push

glock的課程，應該卅秒就上完

脷伸：真係有學過

以色列去west bank join d軍事一日營同燒槍都唔洗咁貴 食水好深

我係講緊612果班細路,特別係去咗台灣或其它地方嘅果班細路.

依家係報都報自衛班堂啦

需要實習課多D

無錢做人妖做鴨

好似matrix咁，隻眼反兩反就識

樓主識鬼鬼佬up乜9就唔洗要去泰國上堂

咁喱嗰電影嘅又係唔係同現實有分別呢？

咪又係以前先鋒嗰老闆搞

Mp5 8000美金左右？

唔知你問乜

不過自己睇片

即係 utube 已經好過呢d課程？

exact7ly
不過聽聞 mp5 有delay blow back 後座力低, 我諗人人都用到
不過要買枝氣鎗黎睇下 d 掣點禁

開就人人都應該識
不過係預著啲情況
例如卡彈點做固障排除